阿桑奇被捕真係英國嘅恥辱

成日話人權，宜家阿桑奇翻美國被人打靶